## 概要

- シェアソング内でフィルタを掛けて、曲を選択してから難易度を変更した場合、当該難易度ではフィルタにかからないことがある。
- 背景を見るとシェア相手がずれていることがわかる。
- このままプレイを開始すると、ずれたシェア相手のLE勘定となる。故意にシェア相手を分散させるのに使える。
    - 相手にちゃんと10LE行く。
    - もしシェア相手がいないようなフィルタを設定できたなら、LEを支払う必要はなくなる。未所持曲なのに！

## 注意点

- LEを支払う必要がなくなった場合、シェア必須のミッションはカウントされません。
- また、個人戦では割増チケットをしっかり持って行かれます。
